(男仔入）生日想女朋友送咩禮物？

覺得男仔禮物好難諗
未送過唔知送咩好

林寶

問毒撚等分手

奶西

樓

貝沙灣

屌 睇錯 含撚先啱

認真架

送咩都好
唔好送手作野
係要送手作野都好
都唔好係剩係送手作野

性感睡衣

電子野囉 仲要諗咩

實際野

屌仆街我以前成日淨送手作野

兩盒口罩

男友打機咪文點數囉，問黎都多尻餘

諗唔到咪俾成屌反鑊囉

手工差冇打算送手作

林寶 月娥

電子野同點數ok wo

唔送
然後叫佢下次你生日佢都唔洗送
100%滿意

唔好著衫，搵條絲帶綁住自己送比佢囉

含撚

不如調返轉
男仔唔想收到咩禮物

錶

垃圾/男人/ 唔等洗嘢 ……… 勁多喎